記住! 香港唯一希望, 就係攪炒!

你哋成日rb, 送頭,係多撚餘的!

Ok

借一借位

如果你唔敢去理工救人嘅話...

唔明點解唔開佢老味花，而家係除左紅磡尖沙咀個帶以外既人，平行時空一切如常啊！多區開花起碼要全港一齊攬炒付出代價

攬炒 唔係 攪炒

一日唔攬炒
一日都係平行時空繼續返工

屌你滷味攪炒？抵你哋D咁人畀五毛笑冇文化，有撚讀過書冇啊